宜家仲有無人飲沙士汽水？？？

以前貪得意
買左罐試下
好似中藥咁既味
飲左一啖就無飲

明明咁少人飲但屈臣氏仲keep到條生產線而又唔加價先犀利

幾好飲

下好正wor

耐唔耐飲下幾好飲

好氣

汽

藥膏布味

正

細個時覺得好撚難飲 大個咗就幾鍾意

由細到大都好中意飲

屎水來

細個果陣阿媽會買定啲可樂同檸檬茶果啲放係雪櫃
但係成日都比我地啲細路飲哂
佢想拎黎飲果陣就會無哂 或者得返一兩包係度

因為經常發生呢個問題
跟住我阿媽就試下每款汽水都買啲
睇下我地有咩汽水係唔飲既
比佢發現左我地幾兄弟姊妹都唔鐘意飲沙示

自此之後屋企個雪櫃就無出現過其他汽水
只係得返沙示呢隻藥水味既汽水

呢個情況維持左幾個月
阿媽都開心左幾個月 有時佢放工返到屋企
攤係梳化一路睇電視一路嘆住罐沙示
同我地講(沙示先最好飲呀 你地就唔識欣賞啦 )
直到有一日我硬住頭皮去克服呢隻味
跟住再去荼毒啲阿哥家姐
結果我地又成功清哂雪櫃啲野飲

而家人大左有時都會買返罐沙示黎飲下
有時覺得沙示先係真正既汽水
因為堅係勁有汽

可以拍成廣告

Root beer正啲

由細到大都鐘意飲

x2

間唔中會想飲

沙示好正 身邊得一個朋友識欣賞 其他朋友都話有藥水味

Root beer

鐘意飲但又唔會突登買

一樣

我覺得似牙膏味